最近有無D 塔防GAME 好玩??

簡簡單單得, 唔洗又要抽卡個D 咁煩既...THX...

Kingdom rush
Gemcraft
Bloon TD

都係flash年代既經典td
而家steam都搵得到 仲有keep住出新

隻 Bloons TD 6 好似幾OK

有冇手機驚
想消閒果陣玩

我見kingdom rush 同BOON TD 都有手機版

日向坂46とふしぎな図書室